黃心穎講野嘅發音問題

呢兩句好多人討論佢有冇波、係咪臭雞格...
但其實都忽略左隻賓賓嘅廣東話發音問題, which係好撚un耳嘅!!

佢係會將所有廣東話聲母係 J開頭嘅音, 誇大個J音起碼3倍...就咁講可能比較難明, 拎愛回家首歌舉個簡單例子大家就明:

糖和鹽要怎麼比重 人氣新貨先進 偏你鍾愛舊古董
紅和藍也可相交碰 像我跟你吵架 生氣不過十分鐘

也許所想所需總有某些不會同 其實都可找到一扇門開通

一雙手張開可抱擁 一雙肩總不會超重 我與你結伴最大障礙也被暖流解凍
手牽手身心都放鬆 小種子親手每天栽種 同笑著喊著我若有夢你定起哄 一起飛縱

老實講..其實真係好撚un耳

唔止佢 好撚多歌手都係咁
好撚憎